{   "question_set": [
    {
        "category": "Literatura światowa",
        "question": "Królem jakiego kraju zostaje Makbet, tytułowa postać z dramatu Williama Szekspira?",
        "correct_answer": "Szkocji",
        "incorrect_answer_1": "Danii",
        "incorrect_answer_2": "Anglii",
        "incorrect_answer_3": "Norwegii",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "0"
    },{
        "category": "Piłka nożna",
        "question": "Ile państw azjatyckich było gospodarzem mistrzostw świata w Piłce nożnej mężczyzn, zanim organizację turnieju powierzono Katarowi?",
        "correct_answer": "2",
        "incorrect_answer_1": "0",
        "incorrect_answer_2": "1",
        "incorrect_answer_3": "3",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Film",
        "question": "Z jakiego kraju pochodzi aktorka i producentka filmowa, laureatka Oscara, Charlize Theron?",
        "correct_answer": "RPA",
        "incorrect_answer_1": "USA",
        "incorrect_answer_2": "Australia",
        "incorrect_answer_3": "Szwecja",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "0"
    },{
        "category": "Architektura",
        "question": "W jakim stylu architektonicznym powstaje, wznoszona od 1882 roku w Barcelonie, bazylika Sagrada Familia?",
        "correct_answer": "Secesja",
        "incorrect_answer_1": "ekspresjonizm",
        "incorrect_answer_2": "postmodernizm",
        "incorrect_answer_3": "neogotyk",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Przysłowia",
        "question": "Która ryba w znanym powiedzeniu wije się zręcznie i sprytnie?",
        "correct_answer": "piskorz",
        "incorrect_answer_1": "jesiotr",
        "incorrect_answer_2": "szczupak",
        "incorrect_answer_3": "sum",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Światowa muzyka rozrywkowa",
        "question": "Ilu członków liczył, działający w latach 2013-2022, południowokoreański boys-band BTS?",
        "correct_answer": "7",
        "incorrect_answer_1": "5",
        "incorrect_answer_2": "6",
        "incorrect_answer_3": "9",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Polska muzyka rozrywkowa",
        "question": "W którym roku odbył się pierwszy festiwal Pol'and'Rock pod obecną nazwą?",
        "correct_answer": "2018",
        "incorrect_answer_1": "2016",
        "incorrect_answer_2": "2017",
        "incorrect_answer_3": "2019",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Piłka nożna",
        "question": "Do którego etapu Mistrzostw Europy we Francji, w 2016, dotarła Reprezentacja Polski w piłce nożnej mężczyzn?",
        "correct_answer": "Ćwierćfinał",
        "incorrect_answer_1": "Faza Grupowa",
        "incorrect_answer_2": "1/8",
        "incorrect_answer_3": "nie zakwalifikowała się",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Kościoły i religie",
        "question": "Jaki tytuł przyjmowali następcy Mahometa jako najwyższego kapłana w islamie?",
        "correct_answer": "kalif",
        "incorrect_answer_1": "sufi",
        "incorrect_answer_2": "imam",
        "incorrect_answer_3": "sułtan",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Matematyka",
        "question": "W którym wieku Isaak Newton i Gottfried Leibniz odkryli rachunek różniczkowy?",
        "correct_answer": "17",
        "incorrect_answer_1": "16",
        "incorrect_answer_2": "18",
        "incorrect_answer_3": "19",
        "path_to_sound": "",
        "used_before": "1"
    },{
        "category": "Muzyka Klasyczna",
        "question": "Fragmentem której symfonii Ludwiga van Beethovena jest \"Oda do radości\"?",
        "correct_answer": "9",
        "incorrect_answer_1": "7",
        "incorrect_answer_2": "5",
        "incorrect_answer_3": "6",
        "path_to_sound": "sound001",
        "used_before": "0"
    }
]}
